熱刺踢歐霸恥笑區

鏝狗嬲嬲豬 ？

輸埋都仲lead緊阿同獌喎

阿仙奴今年贏歐霸啦 聯賽理撚得佢啦

真，痢攞歐聯，阿攞歐霸，第四都冇歐聯踢啦

利物浦踢兩次歐聯

禾b又柒

柒左咪推

蓋，幫手叫連哥del po ok?

唔ok

佢劇透搞事同連狗反咗面啦

咪咁能小器啦，最多以後唔叫你瀨屎狗